[求救] 我個fd 番左大陸讀d 咩領導課程

我個fd 番左大陸讀d 咩領導課程

未上去讀之前話咩係教心理既野，

點知比我地發現讀d 野完全同心理冇關係

個課程每星期畢業一次，讀一個月

依家佢讀完好似比人洗左腦咁，

係咁sell 周圍d fd 番大陸讀，

仲喊晒口求d fd 讀

成班fd 都好擔心佢

有冇人可以教下點救番佢出黎

傳銷，冇得救

你要交代下佢背景先

先可以對症下藥。

佢本身性格點

有咩成為佢為啦啦走去掂呢d野既導火線

佢同屋企人朋友關係點

有邊個勸佢佢多數會聽
（邊個對佢最大影響力）

有冇借錢讀課程

有冇職都辭埋玩自閉，淨係同課程班人玩

etc

同埋佢幾多歲

我估佢係男啦

幾十歲果d無得救
固執仲要自作聰明

十幾二十可能只需要人更多的關心。。。

人蠢冇藥醫架

佢做裝修的

之前成個月日日都開工

之後就成個月唔做野上左大陸讀

依家真係玩自閉
因為平時我地成班fd 會打下波，
佢依家打都唔打

有幾個最好既fd都勸佢叫佢唔好讀，
但佢都冇聽

性格：太好人，但心事會收收埋埋個d

Btw 佢打晒比全部fd 都冇打比我，可能就到我
我應該講d 咩好

男

應該27歲

佢好鐘意鬥氣